確診武肺留院QE 76歲女病人離世 總死亡人數19人

又一個😔

Source? Link?

點解油唐紀律部隊宿舍 市民被殺後俾黑警掟落樓單野沉得咁快

政府放毒，市民防疫
不如真攬炒

now news
一陣補

thx bro

比林鄭害死

床位+1

呢一波 d 病毒真係恐怖
d 老人家真頂唔住
唉

高科技, 自主研發滅貧

建制票倉molamola

民建聯少一票

#595？

廢老快撚啲死清光
日日見到樓下啲廢老唔戴罩係度圍爐就燥底

死黑警

molamola

全部都係老人家

抵死

係唔係危殆左好耐果個?

就算燒到黃絲都冇計（當然希望死既係籃），以前暴動有力果陣唔食盡佢，搞撚到呢家咁既田地。仲有教育界醫護界，你哋唔好以為冇出嚟參與暴動 政府就會唔理你，成撚日心中支持，佢遲早一樣，繼續開啲濕鳩政策玩鳩你地。

又一件廢老死

仲有成40個危殆
政府真係累死呢班老人家

林鄭好黃

沙士死299喎, 武肺點追

咁又唔好咁講，我大把親戚七十幾歲都係投本土派

一心清建制票倉 用心良苦

好似有一個62歲,其實62歲係好年輕

攬炒 正

隨時輪到屋企兩老

60歲先啱啱步入中年

我好想快啲到我屋企兩老

咁咪啱哂
廢老死清光

暴你老母

流感都死幾百個老人家啦 每年香港

真 尢其屋村廢老

當80歲死 真係重有20年玩，分分鐘啱啱退休

想知關唔關粵劇群組事

要怪就怪林鄭

行文唔一致
要扮都扮好啲

同班和李菲講啦，成撚日乜尻心中支持，成班食撚咗弗特，以為拎到專業資格就可以生活如常？，政府攞下啲政策泥玩鳩佢哋就啱㗎喇，一係就成班撚頭移撚晒民，坐緊監失蹤嘅兄弟？cxxdom？

中國又羸
輕鬆解決人口老化問題

當120歲死仲有成60年玩，人生先行到一半...

政府用大絕解決人口老化

佢肯返中國醫就一定唔會死

洗撚扮咩，你啲香港人要移民就移民啦柒頭，同嗰陣時運動一樣，永遠有班人企到最後走得最快，我嬲撚咗幾個月都未撚嬲完啦，扮？扮你老母！

吓?

唔係前個星期先死得10個咩？突然死咁多..

大把？
有幾撚多先

死左佢唔好咩

如果你哋老竇老母係藍屍，而連登仔又中撚咗，唔記得傳埋比你哋老竇老母先去睇醫生啊

師兄仲咁有心機理運動
我汁得返條命仔就算喇

一爆起上黎就會越黎越多
最怕好似之前意大利咁

七十歲x信政府易中招嘅 點睇中藍屍機率大啲

政府害死人

吓乜? 銀髮好撚多手足

每日都好多人死架啦 各種各樣既病、慢性疾病、意外 不過武肺先有人報

跟本政府想清理高齡同長期病患人口

62歲 睇個人啦
好多退化晒了 保養得唔好既話 又三高又剩

畀林鄭同董建華害死

民建聯又少1張鐵票

有幾多
流感年年幾十倍

70歲以上個gg率 好似有3成

好慘啊，得76歲咁短命

繼續做你嘅音樂啦丫音樂人，musician界仲好笑，成班撚樣有示威嗰時完全唔參與，仲要喺正銅鑼灣，下邊就戰爭緊， 當時我記得你班撚樣個撚個係屋企彈音樂放上IG

到時後生都拖到變危殆甚至死亡

自己好番啦屌你恐懼撚

根據往績，65歲或以上選民有6成5都係投建制。

話死藍絲容易啲唔係無道理，但都唔係必然有分黃/藍。

成班要道德高地
我一向都同細grp班手足互相用暴徒相稱

推民族自強 香港獨立

老人院群組 果班老人院一車車推去投 99%係投保皇

琴日係醫院驗武漢肺炎 護士話即使你有武漢肺炎佢都未必一定俾你入院治療 最多都係自己家居隔離

Agree 老人院就肯定唔止65%投奶共派

笑撚咗，你知唔知而家對輕症處理都係俾張床你等你自己瞓到好返。醫療系統崩潰最多都係重症患者嘅死亡率增加。

後生既其實唔洗醫冇得醫 瞓瞓下好返
啲英國朋友都係咁 傷風感冒咁既feel
重症先冇辦法要用藥 有副作用架

政府開支減少，誰最稱心滿意？

On9仔 外國後生輕症既全部唔會入院架
自己隔離好返架

知唔知台灣70%病人都係輕症 即係傷風感冒/流感咁樣

啲恐懼撚成日話爆煲爆煲就全世界死晒咁樣

啲恐懼撚成日9up啲野 完全冇根據
又咩跳得1cm 一世都有餘毒喺體內

公職人員行為失當（英文：Misfeasance in public office或Misconduct in public office）是一項在普通法上的罪行，指公職人員在執行公職的過程中或在與其公職有關的情況下，故意作出失當或不恰當的行為（例如故意疏忽職守、濫用公職權力或不履行職務），而未能提供合理解釋或理由，並且鑑於該項公職和擔任公職者的職責範圍、有關公職和任職者的服務宗旨的重要性，以及偏離職責的性質和程度，有關的失當行為屬於嚴重而非微不足道。即使未有確切證據證明有關公職人員因受賄而故意作出有關的失當行為，而且未有令政府有任何損失，依然可被控這項罪名。

我一向都支持政府同建制派
但今次佢地真係做得唔好
我會投白票😔

沙士係過去式。
支那病毒係現在進行式，未完。
數字上，仲有得追。

等醫護人手唔夠嗰陣就會黎料

好番肺都花晒跳1CM

希望係藍屍

連登仔: 老=廢老 死得好
大撚把銀髪族啦 訓撚左幾耐

呢個婆婆黃㗎

死親都係老人

解決人口老化隻生化武器勁，解決我國人口問題，仲可以搞到外國

領事館放人去助外國滅窮, 諾貝爾 經濟獎 生物獎 物理獎走唔甩

口德 -1

你依家先有哩d情緒證明你本身都唔係點係前線
真係前果班上年已經灰左啦

係呀我唔係前線丫，但係你音樂界班撚樣係打緊仗嗰陣時留係屋企度彈音樂就真嘅

所以佢周圍賴人

呢個屯門富臨架

佢話延遲一年會唔會少好多票

食富臨架

7成機會藍

你最英雄主義啦
使唔使下次沖前線果陣影埋相俾你

又然

計比例先得架 一定係藍屍多

#13 (死亡) 39 歲 男
有長期病患的男患者居於黃埔花園 11 期 1 座。1 月 21 日曾乘搭高鐵到武漢探親

#55 (死亡) 70 歲 男
#89 (死亡) 80 歲 男
#99 (死亡) 76 歲 女
#1092 (死亡) 78 歲 女
#1100 (死亡) 72 歲 男

#1180 (死亡) 55 歲 男
患者於 2019 年 8 月到菲律賓，5 月底因中風入住當地醫院，6 月 13 日出現發燒症狀

#1338 (死亡) 74 歲 男
#1341 (死亡) 95 歲 女
#1348 (死亡) 87 歲 男
#1350 (死亡) 90 歲 女
#1365 (死亡) 94 歲 男
#1450 (死亡) 89 歲 男
#1562 (死亡) 77 歲 男
#1640 (死亡) 63 歲 男
#1707 (死亡) 71 歲 女
#1710 (死亡) 84 歲 男
#2480 (死亡) 60 歲 男
新呢單 76歲 女

危殆有39宗
年齡由52歲起跳
5個60歲以下(52,56,56,57,58)

嚴重有25宗
一個26歲
一個50, 一個55
其他全部60歲或以上

source:

大部分asymptomatic/ mild symptom
一係唔使食藥好返
一係食下止痛消炎藥relief symptoms

得兩單係60歲以下，仲要本身長期病患
70歲以下都係得2單
其他唔係老野就係有長期病既老野
普通人要死真係唔係咁易

你同我講咁多嘢，你都幫唔撚到你個行班撚樣㗎啦，講起班音樂人我啱啱先特登上IG睇番，成班撚樣九月十月嗰陣時，自己拍攝吹野彈野打野既片上IG，我就唔知你點樣幫佢哋影番沖前線嗰陣嘅相啦，不過佢哋當時留喺屋企玩緊音樂嘅片同相就唔洗拍都有囉

記住頭7番嚟搵林鄭月娥

灰晒 見到班黃屍咁樣
身體既人愈拉愈多

2020年1月至2月
冬季流感期內有113名成人死於流感

209年1月至4月
冬季流感期間共錄得601宗嚴重成人流感個案，當中356人死亡

香港武漢肺炎
至今19死亡

老人院票好黃

反武肺反到痴咗線傳染痴可以咁類比㗎咩

傳染病typo

起碼我唔會咁諗大家決定我唔會怨

香港算唔算好彩
多數死都係長期病患+老
比例又係好少

但美國死成十萬人

唔需要同人交代自己做過咩啦

過到自己咪得囉

你永遠滿足唔到所有人

點認
明知自己錯都都賴鳩你哋

會有街坊保長代佢投票

唔明點解當初咁有熱誠嘅你

而家會黃屍前黃屍後...

呼吸器 +1

做乜鳩 係咪要人貼埋親戚個名上嚟

瞓咗好耐？冇見過銀髮族出嚟？

呢個76歲你識佢?

唔移民等死入集中營？

一車車旅遊巴都係本土票 前線好黃

死呢啲對社會有益 人口老化太嚴重

啱呀機場所有飛機開返即刻移民添丫，咁我都返返我鄉下囉，現在香港人嘅下一代？大個咗一係奶共一係做三等公民囉，再唔係好似你咁講呢幾年出世嘅小朋友入去集中營囉

最慘死嘅係老人院群組
係老人院根本無出過嚟作亂好無辜

銀髮族多定廢老多
佢講到大把老人家都投本土

叫開自己做黑暴

屌26歲仔嚴重
林鄭真係死千次都不夠

咩群組

得呢單係後生仔, 可能本身有長期病

佢係指佢大把親戚喎只係陳述緊個人經歷

喺佢認識嘅人裡面大部分係黃啫

點解你會話講佢講到大把老人家投本土

又例如我話「我一家十口都投建制」
咁係咪又代表我講緊全香港人都投建制？

好難成立喎

老人同長期病病患者會頂唔到

唔好撚鬥黃呢D啦,無可否認係廢佬都有投本土,佢都係叫大家唔好見老人家就話抵死者,等如藍絲見著黑衫就係暴徒

我知呀真係最好唔好對某啲群體太有偏見

咁你識講流感啦, 依家係肺炎仲可能係化武。

暴你老母動咩pr仔
不過行文好咗
繼續努力

你識㗎？咪分享吓囉

估估吓同捉鬼有咩分別

「咁大隻一定係狗」

你都on9

反武肺撚講句嘢都語出驚人

你啲標點用得好柒
鳩屌完未
翻鄉下啦

掌心雷-1

你既大把多得過一架旅遊巴既廢老人數

Wiki 暴亂、暴動重定向於此，意圖推翻政權的武裝活動。P乜撚R呀？我係出去暴動又點？總之班藍絲廢老一日唔撚死，民建聯一樣有咁多票，繼續努力啦香港人不過我諗你哋都係傾向移民多啲

香港有約90 萬70 歲以上人口，我當得1 % 會投俾本土派，都已經9 千人

on9仔 真係屌你都費事
唔洗講比例呢個世界咩郁唔洗講啦
睇下鄧小平 吸煙使人長命百歲啊 on9仔

乜嘢啊唔撚夠講丫？玩撚到要屌我標點符號？，收皮啦穿梭機

順便屌埋你多兩句，係呀啲標點符號唔撚好用丫，過多幾年學校轉撚晒中國式教育，標點符號亦都唔會再出現㗎啦，你睇吓Facebook藍屍嗰啲文，全撚部都冇標點符號睇撚死人，不過我諗你就方便好多嘅 打少啲字囉

#595仲住緊院

老人院老人家真係唔一定係廢老，就算唔黃都唔係果班慶回歸藍絲先。

相反啲慶回歸藍絲而家霸住晒啲床位又唔死。

標點符號係有用
但標點符號就係中国白話文出現先有嘅產物
就算轉咗中国式教育都仲會有標點符號
唔使擔心喎傻鳩

唔好撚玩啦傻鳩，邊有中國人會保留自己優良文化？，以為中國式教育就會有標點符號 咪撚戇鳩啦，你老味我幾個親戚喺廈門讀緊大學，呢家玩撚到用簡體字空白鍵就算啦，中國文明？係咪讀書讀撚壞咗個腦丫？，中國都有反共人士丫

哎呀，順便講多幾句，藍絲都係受終國式教育，但我就唔撚知點解佢哋啲文全撚部冇標點符號，一睇就知佢哋係終國式教育成功例子啦

所以我比較mean真心唔介意老人院有死亡個案。

第一老人家本來就係人生未期，就算呢期死咗，都已經走完幾十年人生。

第二唔死都係每日被人最低限度養住，有投票就推去票站。咁嘅生活早啲停止好過。

灰架
成年都冇改變過d咩
反而大家一個二個準備入去坐
但係都冇人記得嗰隻

入院就醫撚到咩on9
最多咪拖多佢一排先死

行行都有咁嘅人架喇
你呢個講法套落去任何一行都講得通
我自己果期 彈野 作野 都冇心機啦
但係你唔能夠期望個個人都係咁 投入哂運動
要知道香港真和理非都唔多
最多就係食花生
當你認清楚事實
自然就會好快放低

師兄幾似我
原來唔係得我一個係咁

根本周恩來都話自己當年暴動係黃絲豬豬以為玩文字遊戲好叻

黑暴重臨 殺氣沉沉

Youtube戰線要人！
呢個youtube channel專呃廢老，心腸歹毒！
見佢又用蝗語又用殘體等人以為佢係藍絲自己友？
點知原來係個偽藍真黃嘅文宣長輩台！

睇下呢段片扮晒做廢老鍾意睇嘅時事趣聞分享，點知睇睇下都不忘插幾下鄭月娥限聚離地，又話政府唔封關免檢疫先搞到第三波爆發，好嬲好嬲

記得記得，千祈千祈要懲罰呢個channel，唔好畀like，都唔好幫屋企人偷偷訂閱呀

好心痛..點解香港會變成咁😡😡

今日連死四個

成班連登仔成日話自己運動運動，我去到國外都唔知點樣翻譯解釋俾人聽

Two more

黃屍係好鐘意捉字蝨
搞到唔湯唔水

好啊我叫埋我全家都食花生囉，年頭到而家咪幾好，又冇示威活動個世界幾和平，聽你講完我都認清事實，買個麥當勞食算，革命放低！

班撚樣就嚟喺連登講「光復香港！時代革命！」都要自我審查

真心求廢老唔好出街